[眾籌] 清潔工涉以身擋警 被指阻差辦公罪名候判

Source: 袁海文Facebook

上星期知道何永隆先生被判罪成，需還押等候判刑，非常難過。申請到昨天進行公務探訪，何先生昨天的精神狀態很不理想。

大家也沒有預期過需要監禁，加上只是重新工作不久，現在又再失業，這次在情緒上經濟上都是很大很大的打擊。

何先生很需要援助，很需要大家支持，希望大家能夠幫忙。我與何先生妹妹溝通後，大家可郵寄支票給我們，支票抬頭為**何永隆**，辦公時間（星期一至五10:00-18:00）到我們聯絡處交低現金/支票，或直接銀行入數至何永隆先生戶口（請WhatsApp 63434691 我們索取何先生戶口號碼）。大家如有給何生打氣的信件，也可以給我們。

聯絡處地址：荔枝角長順街11號長城工廠大廈506室
信件請註明：「袁海文議員辦事處收」

新聞報導:

（photo source)

push

清潔工剪比比鳥頭咁潮?
知咩事啦

下？

輕輕一推

啱, 要支持呢位清潔工

推啊

推

支持

最記得之前佢唔肯收捐助,大家好熱心推了幾十版。

現在風頭已過, 他又真是有需要, 可惜一定大不如前

一齊撐手足

Pishhhhh

阻差辦公

阻差枉法

始終未到好有需要的話，唔係個個都想收捐款
宜家大家幫幫手

除非你係警察

啲狗剪到成個狗頭咁，知咩事啦。

唔知咩事，不如你講講係咩事？

有無其他方法俾

Push

呢d先最需要眾籌

Cash/支票/銀行過數
仲想有咩其他方法？

Push

[突發][活動]六點IFC和你唱

唔一定要過數呀
現金 支票都得

黑警+狗官+太監=曱甴集團

想推推唔旭

有能力既真係要幫下手

推！

感謝手足
無錢都要幫

五毛知咩事

又block 一隻

同我想像中一般清潔工外表唔同

呢d就案情嚴重

食屎狗官

食咗屎咩 推得咁撚慢

Pish

死五毛

下

仗義每多屠狗輩

咩事？

再推

推推

放工過去

不如直接貼何生個戶口號碼出嚟

就係何生唔想咁公開，唔係個個都要人入錢入錢入錢

推上熱門

記唔記得當初何生因爲返工要求改宵禁令時間
個官叫佢自己諗掂佢

辯方表示在近期與示威相關的案件中，本案不涉及暴力行為，性質未算最嚴重，而當時被告穿拖鞋，並沒有配戴頭盔、口罩及眼罩，有機會是路過現場。辯方又指出，夜間清潔工作是被告的主要收入來源，故此遵守宵禁令有困難。辯方希望案件不會使被告失去工作，稱他有財政困難，每月需繳付5200元租金。裁判官回應稱：「咁佢自己諗下啦。」

乜撚嘢官嚟

極速巴